不知不覺2017年得返2個月

時間快到有啲不可置信，大家呢年過成點阿

原來又過一年啦

又A0又唔知做乜7 又過一年啦

過得好差
成長左唔少
學會左唔好咁易人
同埋要愛多少少自己

轉捩點

有嘗試更多 到咗年尾好似接入佳境

2010-2017好快

最頹廢嘅一年

係阿，過得快到好不可思議

類似同你咁既感覺，愛多啲自己，亦都接受好同壞既自己
同埋珍惜仍然係身邊既人

學業？事業？定其他方面

希望可以繼續keep到，令你更加滿意

人大左忙左時間都過得快左

有事發生？

呢一年發生左好多唔開心既事,希望下一年會好啦

了解左自已好多
學識左打坐，煩惱少左好多，個人開心左

好差 情緒病勁嚴重
不過康復中

學業同感情

繼續懶懶散散過左一年 轉左新環境好掛住以前嘅生活

年頭分手
年尾搵到個好一百倍嘅女朋友

會嫁，祝福你

好事黎，知道邊種方式令自己輕鬆d

已經要出嚟做野
好掛住讀書生活

有咩唔怕同人講釋放下，我都試過焦慮症不過唔算太嚴重，但我知道係咩味道，真係好辛苦會困住左係個個情緒到走唔到岀黎，但個陣搵多左朋友家人傾，最後宜家冇事了，你都要加油 個陣我都上過高登搵人傾，我相信好多人願意做你樹窿嫁

如果唔厭棄，可以傾下？不過我知未必個個想講自己d野

啱啱踏入職場，好掛住上半年仲做緊學生嘅生活
其實都好多煩惱

我明 即使以前點話個地方有咩唔好，但離開左之後往往會好掛住個到既人同事，仲有個種歸屬感。但，努力去適應啦，人就係要不斷適應新環境新事物，因為好無可奈何地我地都長大啦

咁咪好！！好好珍惜，祝福你地

記得要多d同舊朋友聯繫阿 慢慢黎啦，點都需要由一個環境變到另一個環境，宜家份工你鍾唔鍾意？

一年入面突然變成咁唔同又真係會好唔習慣，煩惱來自於工作？

2017都算係幾多好野發生既一年

唔係好適應到要工作嘅生活
好驚做錯野

咁就好 我呢年過得太平淡，平淡到唔太記得發生過咩事

而家做緊一份相對穩定嘅工作，但我知道呢份唔係我想做嘅野；然後又等緊另一份工，但個次我覺得in得好唔掂 每日訓醒就loop個日嘅情景，然後就覺得呢啲機會唔屬於我...

令我充滿色彩的一年，我尚且覺得自己呢一年裡面過得好充實

2017 成碌柒咁 on99

又係可有可無嘅一年

同自己一樣，可有可無

除左愛情 所有野都跟住自己計劃行 不過真係過得好快

頭半年應該係過得最開心
呢一兩個月開始算係有個轉捩點
宜家變到日日都可以多嘢煩 令我頹既嬲既迷茫既都要 過得有啲辛苦
好想返翻去頭個半年

不過呢啲嘢至少令我成長咗唔少 最少學識咗咩叫信人同埋帶眼識人

一樣

傻既，俾啲信心自己！工作都係另一種學習，唔識個陣記得不恥下問，問下有經驗既同事意見，逐步逐步去適應啦，唔使急

愛一個上一課，記住要汲取教訓。btw唔可以再搵返佢？

另一份工係你比較想做既野？人總要試下做錯先至可以從錯誤中學習嫁嘛，如果你覺得今次做得唔好，就可以係下一次更正返，或者你宜家好迷茫，但記住已經過左去啦，唔好俾呢次經歷牽絆住你，同埋咁多工，一定會有一日搵到一份岩自己既！你宜家做緊呢份又唔係做成世，當汲收工作經歷，為你想做既工做下準備 唔好灰，你仲年輕，仲有好多機會俾你嘗試的

太好啦，我都想好似你咁 下年都齊齊加油

2018就唔柒嫁啦

咁都唔錯阿？愛情個到⋯係你就係你既，急唔黎亦勉強唔到，不過你要相信你前面實有個最適合你既人等緊你

唔敢講 驚俾人認得
不過其實係咪應該喺心事post冇乜人會特登睇

喺2017年我經歷咗好多好多事情，自問都奮鬥左成年，無悔了。係2018年裡面我要學會放棄你

人生最失敗既一年

一周年

多謝你呀巴打 只係成日諗起好辛苦，覺得好失敗 因為個份我真係好想做，但錯過左就要再等一年了

時間過得好快

逃緊學

你又搞咩

樓主好有心覆

今年過得好似特別快,可能係因為呢年經歷咗好多野,有部分仲困擾緊自己。
希望自己下一年可以振作,放下執著,變得更堅強,因為人總需要勇敢生存

有無人同我傾下計

有得必有失，同樣地有失必有得，凡事兩睇，宜家失落既日子日後回望返可能只係過眼雲煙，可能只係你成長既踏腳石，我相信你日後會更加識得handle個啲令人頭痛既煩惱，希望你2018年成年都會好似2017頭半年咁開心

係啦，我知個陣我朋友都有睇我個post，但佢唔知係我 宜家你情況好啲未阿？

我真係咁大個仔到宜家都無試過成個人頹到咁，宜家黎到咗新環境雖然表面上睇落同個個好fd自己係啲好social既人，但其實實際上對唔同人要帶住唔同面具好似係到做戲咁，得翻食煙嗰陣先可以做翻真正既自己，有幾次真係認唔住喊咗出黎，真係好辛苦，好想做翻以前既自己

有啲野冇強求，特別係感情，如果太痛苦既就放過自己啦

why？

16年10月11月個陣失去重要嘅人
17月上半年都過得好辛苦
17月下半年都過得還好
識到另一班人陪我啱啱過一個生日
學識避免爭執
學識不要強求
學識珍惜身邊人

將最好既回憶收係心入面然後繼續前進啦

講咩多謝 你等消息等左幾耐？係咪confirm左唔得？
你要記住好多事你肯努力既話一定會做到，即使條路可能要走遠啲等耐啲崎嶇啲，但老套講句努力唔會背叛你，眼見身邊好多朋友即使讀書唔算叻但一直keep住向住自己目標行，到宜家佢地好多都讀到自己想讀既科/做到想做既工所以我相信呢句說話，一年係你一生入面其實佔得好少嫁渣，touch wood講句如果真係冇offer都好，都仲有一年俾你去準備，練下面試技巧，充實下份cv，唔好灰，相信自己

係阿 不知不覺

讀既科唔鍾意？唔適應？

啱 what doesn't kill you makes you stronger

記住要令自己變得更好，我信佢會感受到

停步既一年

我明白，我都經歷過，甚至好多次係到諗到底邊個先係真正既自己？因為咁而冇接受本身有機會一齊個個男仔利申冇jer，怕佢鍾意既其實唔係本身個個我。但最後既結論係，接受自己既全部，即使你唔係個social既人，唔係外向既人咁又點？總有人會同你啱channel，所以，一切順其自然啦巴打，你宜家仲後生，唔通要戴住面具做幾十年人？朋友同情人一樣，係啱就會遇到，然後繼續留係你身邊

好認同

我冇咩感情經歷，但眼見身邊朋友既經歷，只可以講即使話一啲短暫即分手/爭執係磨合既經歷，但如果磨合左咁多次仍然係咁，咁就要思考下到底係咪真係適合呢？係咪真係會令大家有進步呢？

代表你以後進步既空間好大，唔好灰先

好左好多啦

多謝巴打

我宜家個情況同樓主差唔多不過複雜到我都唔識講

好認同，all in咗投入晒但係你知道佢鍾意個人唔係你嗰陣個結果真係會好無助好慘，你同fd講咪又係笑你串你，呢啲嘢真係唔止好慘，嗰個感覺真係要自己體會過先明

不過講就易,做就……
日日不斷同自己講要放低佢,重新出發,但始終做唔到,搞到自己好辛苦,好迷惘

以前覺得自己年年都有進步
今年可能係我咁多年以黎最差嘅一年
冇進步仲退步咗
讀書嗰陣仲好d
而家返工好垃圾，日日得過且過

繼續鳩下鳩下又一年，覺得好多野改變唔到 好無助。

好chur嘅一年
差唔多年頭嘅目標都完成晒

真係好多謝你 其實只係怕自己下一次就未必可以去到最後嘅面試，會懷疑自己能力

咁就好啦，記住記住，有咩唔好自己屈埋，適當既發洩係要嫁

加油！

我放低左了

我明，當下知道左自己做傻仔真係覺得好柒

我理解好難做到，不過萬事起頭難，希望終有一日你會下到決心，放低佢亦都放過自己

返工真係好消磨意志，日日做既野都差唔多，暑假個陣幾乎日日返工但真心覺得好悶 巴打鍾唔鍾意宜家份工？

如果仲有爭取既機會唔好放棄住阿

宜家呢？佢仍然放唔低？

呢年個人轉變都幾大

i know that feel bro 無論學業家庭朋友之間都有種無力感，但我相信有能力變得更好的

充實好阿 凳你開心

你得過一次，證明你已經有足夠既能力去到呢一步，假使真係要再等一年，你好好運用呢年再提升自己，到時肯定會再得！祝你可以入到呢間公司做到呢份工 要相信自己，首先唔可以輸俾自己阿

好定壞先 ？

好忙好忙既一年... 日日都好充實

雖然過得唔錯 但還是單身

人生最差一年，講得出嘅壞事都發生過
個人俾生活迫到有嚴重情緒病
不過教識我好多嘢

agree

做左廢青成年 一事無成

出年又世界盃
西班牙捧盃都好似唔係好耐之前咁

btw回正題
2017年事業同愛情都算得意
利申2016FG

今年又唔知做過乜鳩

已經成功喺年中轉gay，上星期出pool，晚晚扑野好撚爽

咁就失左業成年

可惜仲未有男朋友

好多轉變嘅一年
無論係身份定想法都係

係連登識左女朋友

小心有鳩

都唔知做咗咩，咁就過咗

你好煩

出嚟隻揪

唔好咁小學雞啦

渾渾噩噩咁又過左年，今年好似比上年過得更差

正一淆底獸